點解仲會有女同警察一齊？

去到呢個地步仲一齊 啲女究竟咩心態？
利申：我係其中一個

雞

人獸交

你只係一隻臭雞

大家屌還屌 記得要用不推文